# Неделя 10

## Практика
Продолжаем работу с основным проектом на Vue3. Делаем компонент селекта.

1. Реализуем компонент кастомного селекта.

- Визульно должен выглядеть так - [1](/guidelines/project/markup/select1.png), [2](/guidelines/project/markup/select2.png)
- Для выпадашки можно использовать наш компонент дропдауна.
- Должен закрываться по нажатию на esc
- Должна быть возможность перемещаться клавишами по списку пунктов